沈大C一週預測 20/3-24/3

五行鳩估，收到

風水都唔幫師父
師父好想跌，五行都唔幫佢

上星期好似5中1

詩讖已出。
等樣子大師兄扶乩解簽

黑西師兄，你點樣咁早拎五行鳩估返嚟

枉你係沈門

damn right

平時12點3準時睇money 18
求指教

大師知唔知自己講乜
處於上升浪但仍是上落市格局

btw咁係咪即係確認升浪

我都好驚

pm me i tell you

連登有pm咩

笑撚左

怕就怕師父唔撚出聲 冇得掌佢臭嘴